幫手一齊諗下有咩工好做

黎緊下年諗住讀pt master ，想今年儲多少少以備不時之需。 依家返緊一份五天工作但係返shift ge工 返咩更同放假都唔定時，但會盡量放星期三同星期日。
利申， bba degree , 有1,2牌，有游水銅章

7-11

考多個食q牌 岩哂